為什麼915還要上街，每次民陣當我地condom

而家出街遊行 民陣當我地condom咋

根本就冇用 次次又係比班鬼/黑警搞死場遊行
人又走唔到 去又去唔到
次次出去
一係就中環行到銅鑼灣搭車
一係就銅鑼灣行到中環搭車
同埋 英國根本冇人想理你香港
而家唔係要拎Bno 黎打飛機
英國脫歐都自求多福啦

而家 封路 堵路 放火燒地 唱下歌 整連儂牆 叫口號 拖人鏈 係有民心 但...冇用啊大佬
就算有200-300萬人再上街都冇用
唔係多一個人就多一個人
出一個就多一個落單
發完夢 第二日未繼續返工返學
對唔準政權 對唔準黑警
只會警黑合作 警藍合作 每日上映

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

2

3

4

5

6

7

Then what should we do, master?

咁請問你有咩高見? 失敗主義撚

乜撚野

咁你有咩高見？請講

要做一個真正既暴徒

咩話？連豬話聽唔清楚

咁咩有用? 直接武裝起義?
黃花崗都蘊壤左2年

失敗撚 bye

不推 文回覆
有何高見?

屌你，一定出

不推文
咁不如你比d建議？